[空前絕後] IU十周年見面會，竟做出了這樣的安排

一位韓國長年人氣高企的知名女藝人——IU，最近將舉辦自己出道十周年的粉絲見面會——Fan Meeting《IU+》，這則消息可謂是讓無數粉絲們都非常的激動啊！在這次一定是非常盛大的見面會上，IU做出了這樣的行程安排，讓粉絲們看過之後，內心十分感動！

在這次的十周年見面會上，還特意為了粉絲們將見面會——Fan Meeting《IU+》分成了兩部分舉行，這兩部分也分別是為不同年齡段的粉絲准備的，第一部是為10代粉絲准備的《Talk to I 10 U》，第二部是和20代粉絲准備的《Invitat10n》，並將在這兩部分分別與粉絲們度過快樂的時間。這一點也是讓網友們大呼：貼心啊！表示內心也是十分的感動！

你怎麼看待這樣的IU李知恩呢？是不是也感覺就像粉絲們的“貼心小棉襖”？IU出道十周年將舉辦見面會，做出的這樣的安排，也是讓網友粉絲們非常感動！你覺得怎麼樣呢？

去年在清州舉辦「IU 2017 Tour Concert〈Palette〉」演唱會時，IU考量到會場地處偏僻，擔憂未成年的小粉絲夜歸有安全疑慮，因此向台下粉絲喊話，要他們9點45分就離開會場返家。

當時台下的粉絲表示「沒有關係」，IU回應答道：「有關係，我有關係，家長還在焦急地等你們回家，所以9點45分一到，你們就要離開，知道嗎？」隨後IU唱完小粉絲想聽《Drama》後，便督促成年的粉絲們要哄一下身邊未成年的粉絲乖乖離開。IU不僅請大家為他們鼓掌，連聲稱讚他們「好乖」，還叮嚀他們回家要小心。

在當時的演唱會後，IU就曾表示，「看來要替未成年的粉絲們舉辦專屬的演唱會才行呢！」為此，IU本次的出道10週年粉絲會，也特別規劃未成年的粉絲參與的專場場次，並將時間安排在下午。IU預計將透過音樂，與小粉絲們聊聊他們的興趣與苦惱。

有冇戴bra

好心係紅館攪啦 幾夜都有車

會唔會喺香港搞咁益我哋呀

聽講難搶過iphone, 我覺得搶飛果下要飛一飛去韓國先搶到

紅館公廁黎既, cheap到爆

呢d野就無時無刻, 人美心善

韓國網速世界第一

唔知今年黎唔黎香港呢

有無握手會?想打丁

一定要黎

毒到標煙

有人拍低左

IU’s concerts usually last about 4 hours so she would always tell her young fans to go home earlier as she’s worried about their safety at night. Last year IU told uaenas that she might hold a concert for teenage fans, & now she’s having a special 10th anniv fanmeet with them 😭

IU感謝祭